Tinder match 到女傾咩好?

A0, 唔知有咩好傾

求教

美容 金融

你吸引到人既
d女出哂水hi你啦

做愛

no, 大學生黎

正常人一個

幾錢Q

讀咩，做咩，鍾唔鍾意xx?（興趣）之類，唔好問人住邊/係邊度做

呢d app 係俾識玩既人食女唔係俾毒撚出pool 架